［突發］立法會極速完成主席提名，民主派高呼「可恥 濫權！」

【陳恒鑌極速完成主席提名 許智峯抗議被抬走】

立法會交通事務委員會選舉主席期間，代主持民建聯陳恒鑌在會議開始後 10 分鐘即宣布提名環節結束。民主黨許智峯不滿，要求作出提名，並走到主席台前抗議。陳恒鑌指示保安把許抬出會議室，民主派高呼「可恥」、「濫權」。

有險可守

嬲

議會好有用
Btw許智勇好心quit民主黨啦
望吓你啲黨友幾垃圾

自己攞架嚟丟，明明齊齊唔接受委任好有型

留守派：我睇唔到，我唔知道

好 抗爭完收工

仲覺得佢同其他泛民主派唔同？

守到2047

原來集體總辭還可以贏得市民敬重，而家賴死唔走自取其辱是咎由自取

香港人真係好QQ

是旦啦
反正香港後生仔已經放棄泛民了

議會抗爭就係嗌幾號口句

反正後生仔都已經放棄泛民了

民主黨，my香港

真無政治智慧都扮大佬
人地外國反對派就搞到流亡
泛民就留守做戲子

橫掂都係，坐喺議會un un腳做舉手機器算，起碼無咁柒，無人會怪你地呀"泛民"

議會抗爭 多謝提供笑話一則

隻狗

我警告你地唔好再屌泛民！！！
同路人如果有朝一日因為你地既冷嘲熱諷單單打打而投共
你地呢班撚樣真係唔抵可憐

垃圾

曲定直

人地黃之峰見過美國政客
例如契媽佩洛閪同契哥Marco Rubio
羅冠聰流亡外國打國際線

你班垃圾泛民到底做過乜撚野
香港依家搞到今時今日咁嘅地步
你班泛民都有份一手造成

依家香港後生仔放棄垃圾泛民係非常正確

呢句野 可能半年前我都會留個負皮比你但今時今日立法會真係i dont give a shit
依家港共要直接比大陸種票造票
提名唔比入閘
仲想講議會內抗爭？
好唔撚好意思仲做中共委任議員啊

成堆香港人成日嗌許智勇、鄺神好叻叻幫倒手足，咪養左呢班偽反對派賣港賊出黎

要quit晨早quit左啦，你不如諗下後生班泛民點解要死痴個黨好過

陪人做馬騮戲

議會戰線 又贏

你鹵味厚面皮逆民意都要入去就係為咗叫口號

有Dorse可En

曲

唔駛供樓？

你養佢？

勇你老母個西咩勇 仲諗住佢地同其他委任派有唔同呀

因為你地班本土/獨派瓦解我地泛民勢力，先害死咁多手足義士

我又睇吓啲所謂民主派點守護議會

預咗架喇

支持販民等於撐自己撐手足

有d開始分唔清d人幾時曲幾時直

哈

真心唔明仲留守做咩
有版你睇根本做唔到啲咩
有用當初就唔會有612；71啦

仲係唔聽人講堅持覺得留守有用
同叫人相信法治一樣

小猫三四隻入去比人玩同笑

辛撚苦你地係入面鳩嗌
飲多兩杯凍檸茶

建制b隊唔係浪得虛名

繼續嗌啦 多鳩謝你哋係入面嗌喎

十幾萬一個月就係入去高呼可恥！濫權！

議會抗爭真的很有用哦

佢只係口頭上話留守有用
根本就唔care 實際有冇用
因為10萬已袋理撚得你
叫幾聲可恥濫權收工又一日

留低證明留低無撚用

垃圾廢老係咁上下 咩立場都一樣
係英治個陣只係幫班鬼頭抹屎忽既垃圾
97後扮領袖

無留意議會戰線好耐乜原來入面仲有人

有險可守
你識條鐵

再次證明臨立會留任無用

曲定直有關係咩？
我淨係想大家唔好分化咋，講好左兄弟爬山，泛民都係同路人，佢地無做錯到

好哲學

議會抗爭

呢d咪就係佢地口中既守住議會囉

咁你真係道行未夠
好明顯就係曲到圓再變返直啦

noted

佢都係成日缺席個班人黎

得個叫字

泛民都係支那狗

成班on9

問題係有型唔可以當飯食

制裁建制派

笑死

所以一早都話 留低有撚用咩

建制派死全家

係
乜原來仲有人理議會戰線

算撚數啦

wfc

香港19壯士，save 19 !

呢班人留係度有春用

慣左 唔係新聞

連支那仔都投到票仲信議會線

利：信過同曾支持35+

我延任故我存在

服咗你，認真咗sor

得一個有落手做嘢其餘都得個嗌字？

抗爭完
收工袋人工走人

算撚把數啦

老老實實
香港泛民既民主進程應該就黎追得到中共

【突發】原來中國都有民主黨！！！！中國先係真真正正既民主國家！！！！！

是但啦唔想知

選主席唔係主菜姐 境外投票就見真章

民革

委任派正常發揮

Tvb 劇都不如

忠誠反對派，政治花瓶幫中共粉飾立法機關的不義

頭先太嬲
轉頭攞十萬人工食好嘢下下火先

咁就十萬1個月，正

琴晚有個垃法會討論post仲好笑，有條友話我地齋屌無建設性既議會抗爭諗法比到出黎

依家你袋十萬蚊個月去抗爭仲好意思問返我點做？ 都已經唔講我地一早比哂忠告叫你走，自己一意孤行仲瀨返人

多謝做show

依家咪一齊背書，邊個話無民主代表

終於幫建制手台完橋啦

守住議會

個議席

議會戰線好勁呀

議會戰線又贏

係度鳩叫12

好嬲好嬲

「又喺到鬧自己人 鬧對家唔見你咁大聲」

都唔知留係到有乜用

根本香港已成為只有一種聲音既所謂特區

我哋民主黨都見過中聯辦

真係大快人心，民主黨為我地喺議會入面高呼

接受委任算唔算投共

2021 我地咁多手足一齊衝多次35+ 好唔好？

守住D 咩？ 根本咩都冇做到 但 洗白港共所以 議會議事

委任派：好黑暗。。月中啦快 d 月尾出糧

泛民又要有原則，同保皇狗鬥亂黎又唔敢
自己揸旗既小組俾自己人提完名就結束提名，吹得漲咩

許智峯都話好彩冇做衝衝子，今時今日先家庭美滿

一個月十餅野咩尊嚴都要放低啦人地都係打份工負責反對吓姐 使唔使玩咁盡 好似係

點講都好，委任派份糧袋袋平安，呢點佢地好清楚

留名睇蕭生點屌班on9

守條L咩

仲要左度右度，驚國安法
呢班支持人大委任制嘅真係有排比人撚，抵死

守住議會戰線

其實好多人有比高見佢地
敢做再講
臭彈，火警鐘，定戰術衝過去阻議會
支那國民黨都識鎖撚住個會議室，泛民？
幾個月黨安法之前都有大把人比佐高見啦

議會賤線

定係議會錢線

今日係香港民主最黑暗嘅一日
不過都仍然有險可守嘅

可恥,你又奶!?

好撚顛 衛生事務
醫院內科副顧問Doctor 輸比greenwich university(巴基)Doctor

noted. thanks

委任派成班都係垃圾

泛民我屌你老母！！！

所以留係為左?

你地預撚咗la ,冇人再睇你地台戲la ,記住你地係人地委任架，可憐比你地

人工囉

出糧囉

利申：不嬲覺得議會on9
販民全取議席都冇撚用

俾左又唔撚係做
佢哋自己搞果個民調都係高見嚟
硬係要左砌右砌得出個結論係留任
屌你有埋民調咪又照留

搞笑派

比人拉點出糧

都唔知入去做乜

同上年叫幾個鐘放人一樣

贏兩次

預撚左架啦⋯⋯佢地唔係而家先知下話
佢哋留低根本同呢班人一齊做戲
講撚左都要留，明知唔夠票點樣議會抗爭？9叫擺口號，爛晒out晒啦⋯⋯
講起就燥

完

有機會違反國安法同埋會俾人DQ既行動不作考慮
再黎

都預撚左架啦？
你班仆街接受得委任會唔知？

叫你唔好入係唔想你地出醜
又要開住空頭支票貪份糧
咁，是旦啦

接受得委任你仲對佢有期望？

錢線手足

有"所謂"民主派GRANT左
你叫咩都冇用
多謝哂

有冇第二句？

你又有冇第二句?

泛民好快連10萬都袋唔到

基本上，自從中國直接立港版國安法之後
香港立法會已經可有可無

議會抗爭好有用喎

中共委任議員: 「可恥 濫權！」

咁你又有咩高見阿？

我冇高見啊，因為我自問做得唔夠人多，所以唔會笑9人地

大把人嗌都冇嗌
繼續返工

我冇高見啊，我自問冇人地做得咁多，所以唔會笑9人地

議會戰線

投反對票會犯法真係on9到無朋友

仲抵死過建制俾人制裁

Noted

嗱我覺得泛民繼續議會線係兄弟爬山既啫，但都要講句有權唔用盡係on9

泛民

已經冇人會理佢地

哇 果然重返冇認受既議會好有用呀

Go through

咪分化啦，仲有23條同明日大嶼要反對架⋯

唉 無眼睇

嗌都係佢工作之一
如果嗌完收十萬，我立即係條街大叫又點話
你講到佢地做義工咁

建制A隊+建制B隊 一齊完成主席提名

但民調嗰陣無當自己人wor

話議會戰線冇用嘅講兩句啦?

權？邊撚度權呀？睇過？舊骨叫權骨ar???咁撚鍾意問有咩高見，而家入返去又係預期內乜都做唔到，仲要丟埋架，錯失向外國表態證明香港民主已死最佳機會，你又有咩高見？

Day 1你已經知道應徵做小丑架
守住？含啦

呢幾句口號就嚟由細聽到大屌佢老母有乜撚野改變到？而家市民鬼唔知可恥同濫權咩？經過2019年要醒嘅市民都醒咗喇，仲使呢班人日日嗌口號？垃撚圾

講個笑話 議會戰線

下年有得投嘅話，佢地會睇到㗎啦，
不過又可能會含淚

話入去 咩咩戰線果d
請問係咪20 位議員都盡咗力

會都唔開 人又唔夠多
開完會咪又係放工 撚有戰線咩

泛民幾時去自焚呀
好悶呀

一個月俾四球就可以請到人扮民主議會
抵到爛

牠們可繼續安心回家、睇戲、行街街？

算吧啦犯氓，你哋一而再，再而三噉欺騙香港人。夠喇，無謂做埋啲噉嘅大龍鳳，好撚噁心呀。

聽講泛民話留守
係可以頂到惡法
原來10分鐘都頂唔到

立法會依家睇都唔洗睇

人地有咩做得咁多？
收錢就收得多

仲玩呢一套

哦

飯民進化
好勇武好激進

收每個月十萬自取其辱

我要做議員～我要做特首～死都唔走

民主黨有幾多個識講英文
有冇國際線講廣東話

仲想係制度內改變局面根本就係冇撚腦

一班小丑
到香港滅亡後理得你林卓廷俾人打到面崩

都無人理你啦

屌你議會抗爭好撚有用

唔係入去抗爭咩呢班泛民仆街啦

我未見過香港人打𠺝呢隻字

民主黨個個專業人士
Gphone羅冠聰一個ou一個lingu

我幾時話人做義工？？？
咁你去選啦，我一定投你

議會戰線 寸土必爭功能組別 有險可守 35+ 國父良 沈國師 泛民 大台 學聯

本身全部人佢絕臨立會就最正路，估唔到佢地去做屎忽鬼

民主黨 賣香港

精彩

我阿媽依家播親呢d新聞就叫轉台
佢話唔要睇呢班人
之前佢一早叫民主派全部走

上年我阿媽好鍾意睇啤梨晚報，依家無睇
feel到佢有好重無力感

接受委任就預撚咗柒㗎啦
冇人可憐

建議係 block

Whatever

咁咪光明正大認係為錢囉
吹到留守好有用乜乜乜

612
71
加埋蒙面法同國安法
仲覺得議會有用真係 hi 撚大咗

議會抗爭有用
但問題係呢班懦夫只係政治公務員唔會議會抗爭

唔洗用可能呢2隻字
甚至未必會覺得自己係含淚投

叫左你班友總辭又唔聽

預能左唔係咩？ 黃碧雲呢？

Save 19 !

先救議會十九壯士！

你嗡乜鳩
咁點解羅冠聰出到境又打到國際線？
羅冠聰見蓬佩奧前駛唔駛IELTS oral 8.5 先見？

一樣都係垃圾

廿年播同一集電視劇
俾D新意啦